@misc{84, author = {Vendemiatti, E.}, title = {Compreendendo a via de desenvolvimento de tricoma glandular em tomateiro (Solanum lycopersicum) utilizando mutantes e variações genéticas naturais}, year = {XXXX}}